其實邊個發明count drown？

其實邊個發明count drown？每日都都倒數緊，到底由十二月三十號過渡到十二月三十一號同十二月三十一號過渡到去一月一號有咩分別？定其實一月一號同二月十三、六月三號一樣有四十八個鐘，但事實根本就晤係咁，洗咩咁興奮，訓醒咪又係要生存，早啲訓啦香港人，無論係咪新年你都要返工迫地鐵，幫業主供樓，幫地產霸權做奴隸，無限輪迴，直到永遠，阿門。2018發緊夢2019你都未訓醒，咁count 黎做咩？
#陪你倒數
#亞洲國際地獄

drown

你可以唔去

我鍾意count drawn 多啲